男朋友要移民 可以點？

一齊左兩年 大家都好愛大家
但佢全家都會離開香港
佢無辦法唔走 點解明明大家都無錯 又真心相愛
都要被逼分開

一齊走

一係你跟埋佢走啦

明顯你對波唔係大到可以挽留佢啦
我建議露胸

也許相愛很難

挽建露

有咩點
兩個人一唔一齊到永遠都要睇時地人架喇
對的人錯的時間

佢要走你跟唔到, 係時既問題
你地long d唔到, 係人既問題
既然講到大家咁岩, 即刻結婚你就有兩邊籍 咁咩事都冇喇
做唔到姐係其實都冇必要睇咁重
咁咪接受現實下一位囉
係愛情既最高峰結束一段關係 你地既回憶都會停係最美好既時間

感建分

係真想一齊既，簽紙結婚即走啦

留係度貪香港有国安法？

床上用對波留住佢

我女朋友都要移民，不如我地交換男女朋友

註冊先，名正言順到時好多野手續上方便好多

「係愛情既最高峰結束一段關係 你地既回憶都會停係最美好既時間」
我就係咁做
不過對佢黎講太shocked
心理創傷好大

時間解決一切
個個都傷過痛過 冇咩好擔心

趁佢未走，仲唔喳喳林搞多幾次

Long d 90%冇好結果

你好似冇考慮過一齊走咁 佢唔值?

冇計

你仲留係香港做乜9

咩叫愛？點愛法？